追求男女平等既同時又要保留作為女性既優勢

呢個就係女性口中所謂既男女平等。